# Confronto tra file csv in Nodo Ros

## scopo del programma

Questo programma ha lo scopo di confrontare un dataset di dati tra un sistema con e senza esoscheletro, mediate un csv caricato.



## install.bat

Bat creato per l'installazione su sistema Windows, ‼‼ avviare prima l'ambinete Ros